有冇人覺得分手後再冇興趣去旅行？

以前所有旅行都係甜蜜回憶

最鍾意自己一個去旅行

以前都試過一個人去 一試過兩個人去就番唔到轉頭

我調返轉，兩個人去煩到西咁

各有各既 但短期真係冇mood去

調返轉下話

我想去多D，沖淡下D回憶

自己一個去 倍感孤獨

我都係，試過一個人去仲開心

日日同人whatsapp
出街又輕鬆 得閒又撞到同路人 吹下水
好寫意

咁睇黎我係異類

唔想去同佢去過既地方
因為太多回憶
呢個可理解既
咁去第啲地方囉

真係無限回憶

同佢去過嘅地方唔想同第二個去
要淨係有我哋嘅回憶

如果你愛現任你會想同佢創造新回憶

唔會有現任
淨係會有佢一個
呢一世淨係會愛佢一個

Okok

放心 短期內有mood都冇得去

依家好想同現任去旅行
想洗走同前任嘅回憶

冇，自從旅行完同條女散左之後
就愛上左一個人去旅行
唔使就住就住咁好正